強烈譴責某大陸品牌 以NBA傳奇球星譯名以及動作作為商標！！！！！！！！

嚴重傷害中國十三億人感情

中國不意外
新巴倫都吿得贏New balance